[{
    "theme": "üçΩÔ∏è Consumeren of consuminderen IV",
    "questions": [{
            "question": "Hoe heet het vlees van een paard?",
            "answers": ["paardenvlees"]
        },
        {
            "question": "Hoe noem je het vlees van een konijn?",
            "answers": ["konijn"]
        },
        {
            "question": "Hoe noem je een vrouwtjeshert?",
            "answers": ["de hinde"]
        },
        {
            "question": "Hoe noem je een grote wilde Amerikaanse bizon?",
            "answers": ["de bizon"]
        },
        {
            "question": "Hoe noem je een vogel die vaak gegeten wordt, kleiner dan een kip?",
            "answers": ["de duif"]
        },
        {
            "question": "Hoe heet een vogel uit het wild die lijkt op een fazant?",
            "answers": ["de fazant"]
        },
        {
            "question": "Hoe heet een grote loopvogel zonder vliegvermogen?",
            "answers": ["de struisvogel"]
        },
        {
            "question": "Hoe noem je schaal- en schelpdieren die vaak gegeten worden?",
            "answers": ["mosselen"]
        },
        {
            "question": "Hoe heet een soort kreeft die vaak in zeevruchtenmenu's voorkomt?",
            "answers": ["de kreeft"]
        },
        {
            "question": "Welke kleine garnaal eet men vaak in tapas of salades?",
            "answers": ["de scampi"]
        },
        {
            "question": "Hoe noem je kleine weekdieren die soms gegeten worden, zoals in Frankrijk?",
            "answers": ["de slakken"]
        },
        {
            "question": "Hoe noem je insecten die soms gegeten worden, zoals sprinkhanen?",
            "answers": ["de sprinkhanen"]
        },
        {
            "question": "Wat is de naam voor larven van bepaalde insecten die soms gegeten worden?",
            "answers": ["de meiren"]
        },
        {
            "question": "Hoe noem je de larven van vlinders of motten?",
            "answers": ["de rupsen"]
        },
        {
            "question": "Welk woord betekent een dag zonder vlees eten?",
            "answers": ["veggiedag"]
        },
        {
            "question": "Hoe noem je een voorstelling of optreden voor publiek?",
            "answers": ["het optreden"]
        },
        {
            "question": "Hoe noem je een televisie-uitzending of programma?",
            "answers": ["het programma"]
        },
        {
            "question": "Hoe noem je een dag die je nooit vergeet?",
            "answers": ["onvergetelijke dag"]
        },
        {
            "question": "Welk woord gebruik je om afscheid te nemen?",
            "answers": ["afscheid"]
        },
        {
            "question": "Welk buitenspel gooi je en vang je met een schijf?",
            "answers": ["frisbee"]
        },
        {
            "question": "Hoe noem je een tomatenpuree die vaak in pittige gerechten wordt gebruikt?",
            "answers": ["de tomatenpuree"]
        },
        {
            "question": "Wat is een pittige saus uit Indonesi√´ gemaakt van pepers?",
            "answers": ["de sambal"]
        },
        {
            "question": "Hoe noem je een container om iets in te bewaren?",
            "answers": ["de pot"]
        },
        {
            "question": "Welk woord gebruik je voor mensen zonder cultuur?",
            "answers": ["barbaren"]
        },
        {
            "question": "Hoe noem je iets wat niet realistisch is?",
            "answers": ["onrealistisch"]
        },
        {
            "question": "Welk woord betekent zonder moderne hulpmiddelen?",
            "answers": ["in de natuur"]
        }
    ]
}]